波台可以轉風向了

而家save 12喺波台開po=波台功績
大家可以轉風支持save12了
波台又贏
我哋先係做實事架嘛

我forward左個po比習近平，希望佢會良心發現，盡快放返12人。

手足們可以入po撐了

不推文？

屌，保護手足，拉

做實事 推

入咗

新交友post

有冇手足今晚挽FIFA？我開隊波叫SＡＶＥ １２

保護手足，拉

懷疑打過

入面似冇女